\graphicspath{{2_capitulo/img/}}

\chapter{Estado del arte}
\begin{table}
  \centering
  \begin{tabular}{c c}
    \textbf{Software usado} & \textbf{Nota obtenida} \\
    \hline
    MS Word & 5-8 \\
    \LaTeX & 8-10 
  \end{tabular}
    \caption[Tabla de ejemplo]{\textbf{Tabla de ejemplo} - Esta es la definición de la tabla, por si tuviera un título muy largo que no queramos que aparezca entero en el índice.}
  \label{tab:ejemplo}
\end{table}
Este será el segundo capítulo del trabajo. Podemos definir acrónimos como MEC
(\textit{Mobile Edge Computing}), y usando el comando nomenclature obtendremos
un glosario. 

También podemos citar fácilmente \cite{midoglu_docker-based_2019} usando el
comando cite. Las tablas se citan igual que las figuras, como en la Tabla~\ref{tab:ejemplo}.
Las ecuaciones son una delicia en \LaTeX, y quedan estupendamente, como se 
puede ver en (\ref{eq:ejemplo}).

\begin{equation}
   c^2 = a^2 + b^2
  \label{eq:ejemplo}
\end{equation}

\nomenclature{MEC}{Mobile Edge Computing}
